
                      Al margen de la película, que sin mas, me ha molestado bastante el hecho de que dejaran sin doblar diálogos en catalán, que pasa es obligatorio entenderlo?
        
            